12月頭快閃悉尼

黎緊12月頭有2日一個人係悉尼 想問有咩景點/餐廳岩一個人毒遊

Watson’s bay nude beach

If you ask me whether Australia is a great place to go for your holidays, I wouldn't bet on it. There's nothing worth doing there. I went there on vacation once. The people are rude and racist. The food is mediocre. The holiday fell short of our expectations. Again if you ask me if it's worth visiting, don't bet on it. My brother thought it fell below his expectation too.